我是A0,分分鐘被燒春袋

幾多虛假的偽毒 都睇不起

wooo A 可否出返一次pool?

竟然冇聲